見到架小黄車有部電話

細路？

快d

去警署報案

下世小心d

電話響千祈唔好接聽

假電話